又遊行了，還未成功：「不緊要，好過咩都唔做，遊行多幾次你荒（慌）無料到？」

又遊行了，還未成功，但毒男說：「不緊要，好過咩都唔做，遊行多幾次你荒（慌）無料到？」

結果，毒男去了一個又一個的遊行，六四集會，經歷過三個月佔中；完結時，發覺好多人都一雙一對，原來和平集會係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，他們都不是真香港人，下次遊行我們一定有100萬人！」

毒男努力遊行，一年，三年，五年過去了，依然無料到。但他終於達成了心願，成為道德高地的人士 － 每天屌本土派只空有目標不幹實事。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係道德高地的人士，但仲係無成功過？」更令他驚訝的是，公司不少前黃絲的女同事都同MK藍絲男拍拖結婚，但那些男人可不是抗爭者喎，例如，Dorothy既男朋友只係毅進畢業既黑警，會考只有5分，比自己足足少了2分！點解？唔係努力遊行就有人欣賞咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己參加一個又一個既民主派集會。

毒男年老了，孤零零一個坐在維園，回想一生：「自己曾得過什麼？遊行的目的是怎麼樣的？成功既滋味係點架？連登班人不是經常留帖話：『好過咩都唔做，遊行多幾次你荒（慌）無料到？』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

帶左黃色雨傘未

支持

真香港人

今日階段勝利, 係咪下個月再遊過?

睇到坐在維園笑咗

唔好再搞分化
今時今日仲搞分化

其實本土派連登廢青柒撚完未姐
仲一日到黑跟住呢？今天我 焦土焦土
勇武抗爭大勢已去架啦
而家仲有邊撚個敢出黎死過呀，你唔敢，我都唔敢
冇本事移民咪又係自己受撚返
仲想有野搞下只可以由和平集會遊行開始聚返民氣先

利申16年投熱普城

暴力抗爭

極速割席譴責

飯民: 唔好分化

樓上2位知唔知連大灣駒都支持和里非, 全世界都支持和里非非啦
仲勇武? OUT唔OUT d呀?

我邊句撐泛民？
下屆選舉我一定射落海，亦唔會捐錢俾泛民

但係真係想問下而家班本土派除左自己鬼打鬼，繼續內部撕裂仲識做d乜？
有本事移民既睇住香港仆街冇問題架
但既然自己仲要係度住，點可以眼白白咩都唔理
而家想有返雨革果個規模既抗爭，唔靠和理非遊行等d人肯行返出街先，請問仲可以做d乜？